## Ein Überraschungspaket
<div class="_2064">
    <span class="year">2064</span>
    <hr class="hr" />
</div>

<span class="first-words">„Pling“, sagte der Kommunikator</span> von Lilly, und kurz darauf, „pling, pling“, auch die der beiden Jungs.
Einige Zeit nach Spielende bekamen alle Spieler die Ergebnisse des jeweiligen Tages mitgeteilt.
Die Antworten machte TRON fast immer vollkommen automatisch. Manchmal griff aber das Team ein, das TRON steuerte.

Lasse: „Und? Was hast du, Lilly?“

Lilly: „Erst ihr.
Was habt ihr bekommen?“

Sigur schaute finster und meinte: „Wir sind durch deinen Hack aufgeflogen.
Danke dir.“ Er nickte theatralisch in Richtung Lilly.
„Die NSA ist jetzt hinter uns her und wir müssen fliehen.
Deine Marie ist ja wirklich super schnell.“

Lilly: „Oh, spannend ... neue Zeit ... Na dann: gefälschte Pässe, neue Laptops, neues Aussehen und ab geht’s ... Da könnt ihr jede Menge Punkte machen.
Habt ihr ein paar Anlaufstellen, die die NSA nicht kennt? Kommt ihr an Computer, die man nicht auf euch zurückverfolgen kann?“

Lasse ironisch: „Danke für die Tipps, Lilly! Und auch noch null Erfahrungspunkte heute.
Null komma null.“ Er ballte seine Faust.
„Und was hast du bekommen?“ Er drehte sich zu Lilly.

Lilly: „Eure Computer haben mir 20 Punkte gebracht, geil.
Und ich bin jetzt inoffizieller Mitarbeiter bei Marie, da komme ich an jede Menge Dinge ran.
Und, wow, ich habe ein Überraschungspaket bekommen ...“

Überraschungspakete gab es manchmal für besondere Ereignisse, meistens dann, wenn Spieler eine Mission geschafft hatten, die in der realen Welt auch so statt gefunden hatte.

Lasse: „Echt? Ein Überraschungspaket? Pack aus.
Was ist drin?“

Lilly hielt ihren Kommunikator in Richtung des 3D-Druckers und eine Minute später erschien dort eine kleine Schatulle.
Lilly nahm sie und öffnete sie.

Lilly: „Wow.
Wow.
Hej.
Hier, schaut, ein Bild von Marlene Farras!
Ja, klar, wegen der NSA-Internet-Schwachstellen.
Das war ihr Hack in Wirklichkeit.
Das war 2021.
Da hat sie die ganze Datenbank rausgeholt, komplett, auf einmal, ein Wahnsinn, und dann war sie weltweit auf der Flucht vor den Geheimdiensten so wie ihr jetzt, nur noch ein bisschen krasser.“
Sie drehte die Karte um.
„Ohh!!!
Fuck!
Hammer!
Das gibt’s doch nicht ...“

Lilly schüttelte ungläubig den Kopf.

<div class="handwritten">
Willst du mit mir einen Kakao trinken? Dann rufe mich an.

Marlene

PGP: 23FF 2345 4312 AA34
</div>
Lilly riss die Arme hoch: „JUUUHHHUUU!!! Wahnsinn!
Marlene Farras, in echt! Marlene Farras, in echt! Ich fasse es nicht.
Das ist ihre persönliche Adresse.
Schaut hier, ihr persönlicher PGP-Code.“

<div class="infobox" id="pgp"></div>

Lilly war vom Tisch aufgesprungen und tanzte im Zimmer herum.
Lasse und Sigur schauten sich an.

Lasse: „Marlene Farras? Lebt die denn überhaupt noch?“

Sigur: „Wenn sie Kakao trinken kann, möglicherweise ...“

Lilly: „Ich muss das jetzt erst einmal Mama erzählen ...“
Sie sprang vom Tisch und rannte aus dem Raum.

Sigur schüttelte seinen Kopf und legte ihn dann auf den Tisch.
